手足聽住！保持機場乾淨絕對賺到國際印象分!!

雖然呢一點 小弟對義士們都好有信心但都想再溫馨提示
機場呢壇嘢，全世界都會關注的
撇除黑狗發狂嘅可能性，一直保持著，以至有朝一天真係散場時打理成間機場到一塵不染，全世界都一定佩服我哋!!
黑狗萬一發狂，留低嘅都只係佢哋嘅罪證。呢層自有定奪

打死不割席!!
愛護大英送香港最後禮物!!
香港人，加油!!!

推！

如果班狗逼進就唔好理，和平散去就慢慢清

Good. Keep it up